Hij hield de deur voor hen open en ze liepen de gang in en begon de beklimming.
Het uitgebreide karakter van het frame had de foto extreem omvangrijk, en nu en dan, ondanks het onderdanige protesten van Dhr.
Hubbard, die de pittige afkeer van de ware vakman had Om een ​​heer iets nuttigs te laten doen, legde Dorian zijn hand erop om hen te helpen.
"Iets van een last om te dragen, mijnheer," hijgde de kleine man toen zij de bovenste landing bereikt.
En hij veegde zijn glanzende voorhoofd af.
"Ik ben bang dat het nogal zwaar is," mompelde Dorian toen hij de deur die uitkwam in de kamer die voor hem nieuwsgierig moest houden geheim van zijn leven en zijn ziel verbergen voor de ogen van mensen.
Hij was de plaats niet langer dan vier jaar binnengegaan - niet inderdaad aangezien hij het eerst als speelkamer had gebruikt toen hij een kind was, en toen als een studie toen hij wat ouder werd.
Het was een grote, goed geproportioneerde ruimte, die speciaal was gebouwd door de laatste Heer Kelso voor het gebruik van de kleine kleinzoon die, vanwege zijn vreemde gelijkenis voor zijn moeder, en ook om andere redenen, had hij altijd een hekel gehad aan en gewenst om op afstand te houden.
Het leek Dorian maar te hebben beetje veranderd.
Er was het enorme Italiaanse _cassone_, met zijn fantastisch beschilderde panelen en zijn bezoedelde vergulde lijsten, waarin hij had zichzelf zo vaak verborgen als een jongen.
